lenovo thinkpad vs MBP2017

諗住平時返u上堂用 文書機 得閒剪片整音樂

啲人話macbook pro (no touch bar) 2017 keyboard 有問題
所以想問咁多位大師邊個好啲？
或者有冇其他推介

輕好緊要 要日日返學帶
budget ard 10k

本身決定左mbp 但無啦啦見到話有問題 心都碎埋
個mon好靚呀 部機又靚仔

2018冇問題

唔想要touch bar

其實你唔打機，唔係讀工程，基本上用macbook無問題啦.

買mbp la

對OS無要求的話，一定係買MBP，mac系統穩定，待機省電。

留名

Mbp 17 vs Xps 13 9360 點睇

係呀屌

唔想要touch bar

想照殺2017

Gaycook

我覺得steve jobs個時還好
佢一走左之後apple出既新product都好有突登食買家錢
Eg轉耳機頭
變了變了

買2017 la

扺用

咁你買2018囉
比人屈4000